想想新方法懲罰 新城市

各位巴打/絲打:

細佬當初加入連登, 因為基於谷友們的質素都很高 , 所以縱使登記需要使用ISP EMAIL & 手機號碼, 我都成為了會員. 這算是細佬的第一次, 我以前有用FB時, 都從不向FB提供自己的手機號碼.

說回重點, 今時今日的香港人, 其實已經好撚卑微, 希望大家想想新橋, 懲罰新城市
細佬自己就會使用消費者力量去懲鳩罰新城市. 盡量減少在這商場消費, 老老實實, 新城市都有不少集團式商舖, 有心幫襯的話, 請搵別的商場幫襯吧!
就 2019年07月15日的衝突事件, 我絕對明白不關商戶事, 不過只可以說, 將來的生意上損失, 細佬就建議商戶自己向新城市索償吧!

自2014年年尾直至現在, 細佬只係去過一次太興, 果次仲係要個同事話請細佬食午膳. 外出工作那邊很偏僻, 很少食肆. 好勉強才入左去, 入到去都只是散叫. 盡量等間仆街食肆賺少$1 得 $1

自從轉了麥當紅之後, 細佬一次都冇再幫襯過. 以前有個friend 成日請細佬食. 我都唔撚食. 齋入去陪坐
細佬只係一個好撚渺小的人, 但相信集合到一大群力量的話, 對這個無恥商戶一定做到某程度上的壓力.

試下籌備返721政總好無？

將商場變成連儂場
唔知商戶同大陸遊客經過會點睇呢